覺唔覺得明撐暗反刀劍班友好幼稚？

一味就話睇先偽毒MK 唔睇先真毒
個故事冇內容可言
D 畫風柒/一撚樣
講真呢d 咁撚垃圾既藉口真係笑撚大人個口
坦白d 講就係有班柒頭做乜都要懶獨特
睇冷門番舊番呀
扮撚到孤芳自賞好撚型棍子咁
其實人地笑你on9咋
我會然美波日日打飛機打到冇時間上連登
百忙之中上黎睇下待奏倍有冇高汁po update
點知又見到某圍內果班高清柒頭又係度廢up
我就唔撚講邊個啦
拿呀叔依加就袋錢落你袋
你班撚屌係醒爬既就諗下點解自己廿鳩幾歲人仲要上黎開po 取暖啦

係

唔鍾意刀劍既人個心有啲缺失

駁吾到

明撐暗反

覺唔覺二鳩三十歲仲咁認真討論漫畫好撚幼稚

星爆氣流的感動

系

是

樓主係咪需要溫暖

收皮啦
日日食女係到扮打飛機

好人好者點會唔睇刀劍

明撐暗反一定係講緊某短字頭會然！

好多人都係咁

糸

波波 喜歡

@短鳩控

覺唔覺歧視刀劍果班人思想好幼稚？
一味就話睇先偽毒 唔睇先真毒
個故事冇內容可言
D 畫風柒/一撚樣
講真呢d 咁撚垃圾既藉口真係笑撚大人個口
坦白d 講就係有班柒頭做乜都要懶獨特
睇冷門番舊番呀
扮撚到孤芳自賞好撚型棍子咁
其實人地笑你on9咋
我會然美波日日打飛機打到冇時間上連登
百忙之中上黎睇下待奏倍有冇高汁po update
點知又見到某圍內果班高清柒頭又係度廢up
拿呀叔依加就袋錢落你袋
你班撚屌係醒爬既就諗下點解自己廿鳩幾歲人仲要上黎開po 取暖啦

55

@短狗

其實有咩好反？鐘意咪睇，唔鐘咪唔睇⋯⋯

高登child登一樣架啦 逢紅必反